壯志饑餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血

待從頭，收拾舊山河，朝天闕